軒仔 只係想你入黎聽下

首先要讚軒仔落左好多心機 由自資場刊到提攜本地藝術 表演同燈光都無同唱歌歌聲起到衝突 特別又睇到軒仔唱預言書送俾toby呢part 係好touching 加埋一系列青春常駐 天才兒童 女神等等歌曲 講人生講意義 係見到好正面同有好多信息想帶出

有人話軒仔扮女人不知所謂 但佢性格係咁 況且佢都係見到網上啲人反應熱烈先玩 呢啲觀點與角度既野 人人接受程度唔同 好似有人覺得佢係咁翻唱好on9 但佢翻唱都照有人鍾意 同有佢意義 無對與錯

歌手做咩歌呢啲佢有番咁上下fans自然有權做一啲自己想做既野 識欣賞咪欣賞 唔接受唔代表可以一下否定人地付出既時間同心機

佢為左泰文個啲歌練幾耐大家想像到 佢仲要忍心cut走去 呢個緊加值得讚 但佢想試新野 大家反應使唔使咁大 你試下花咁多時間練完之後俾人屌到甩骨 無feel還無feel 都唔使無哂同理心 誠然試新野一定有代價 但至少佢回應得快

run down其實佢都講過今次好難簡 我明 但頭場春秋同塵埃落定兩首都無 但之後幾晚係咁唱 咁其實你係知我地想聽架喎 算 我地都有不吐不快 15 號慘況應該唔使多講 但想知道究竟係咩原因或者難處 咁大整蠱 大家一樣價錢 聞者心酸

一大班人護航 唔講歪唔歪理 唔講道理 但問心 試下自己想像下 再望番 之後個啲場數 你唔好撚同我講無所謂 啲人之後場數run down 個啲改左 係因為見到15 號既慘況而作出既回應 但請嘉賓 唱幾多首呢啲唔係最尾個日plan架啦

係！ 唔做啲野又唔得 但依家咁14 15 號個班點算 同後面啲歌單差成咁 真係唔覺得剩係簡歌問題 講緊唔係 2 3 首唔同 係幾首唔同之餘仲要encore 多幾次 大佬你準備辛苦 我地撲飛使錢搞到成個傻_咁都唔係話易架 最尾再做多次傻_ 俾人笑鳩話當狗咁撚 最慘係後面個啲人竟然可以事不關己 幸災樂禍 呢樣野比任何野更令人嘆息 心痛

我唔知有咩辦法拆掂 但希望軒仔至少俾番正式回應頭幾場既歌迷 話俾我地知你聽到 同埋下次我都會買飛做個傻_ 支持你

利申 : 14 號頭場 本身無咩 愈睇愈覺得on9

我都係14號頭場
第一次睇皇上演唱會 其實全程都好投入好享受
本身預左佢唔會唱晒經典歌
到臨尾都有首不吐不快已經好心滿意足
但原來161718都有留低鎖匙 春秋 hurt so bad..
唔係話佢大細超 唔係想話佢啲咩
但真係愈爬post愈心up
真係好想聽一次春秋live..
呢啲只係歌迷既小小心願

其實佢聽到啲歌迷嘅反應就即刻係16號改咗啦，然後又俾係15號睇嘅人屌佢

改又屌唔改又屌

你14號都好呀 有joey睇 我15呀屌你 ...
點解joey唱得一首仲要無合唱呢？
而人瑞 boyZ kelly都有合唱既

睇頭段以為樓主屌fans 再睇原來屌軒叔

你個名做乜9

真係好撚心酸，其實一直都唔公開呻，因為知軒仔俾左好多心機去準備。所以泰文歌韓文歌就算我聽唔明，我都會好欣賞。女裝就更加係好嘅嘗試啦，又唔係咩大問題。

但個問題真係rundown好差...
我係睇15號個場，當我見到胡定欣出黎個下我下巴真係跌撚左落地底，然後見身邊啲人即刻走去廁所，個氣氛幾尷尬。個問題係，有人話後幾場氣氛好所以會encore，但15號氣氛咁差真係唔係歌迷唔投入，而係大家個心情即時沉左沉。

其實啲rundown、嘉賓可唔可以諗清楚先去馬？改善當然好啦，軒仔係開明人，所以呢個係優點，但好希望下次唔洗聽到咁大反響先改，而係一開始計劃好啲。例如唔好差幾首歌，或者嘉賓質素差太遠（呢個無可能求公平架啦，但你老味胡定欣同小斌女...相差幾多呀大哥...）

唔係魚蛋論，唔係想後面個啲同我同樣待遇，只係我實在投訴無門，又無野可以挽救，先會留第一個批評。真係好不忿呀你明唔明呀...

我睇15號 睇完其實都幾失望
再睇埋之後幾場既反應好心酸